之前收到hsu conditional offer 但唔記得claim係咪玩完

我係申請入yr3既 之前出2.8比我 咁之後我拎左3.0x 但又剩係上傳左張野以為就得 點知冇claim 依家問番話我係waiting list 8月31前冇就冇 咁係咪已經冇

HSU BSex Conditional offer?

Sor 忍唔住笑

連我含都要跪住狗衝去讀
真係好怕面對社會

咁又入唔到其他

Sorry 我知你好心急唔應該笑
不過呢類野你除左追department 追緊D
作個合理啲嘅理由

都係聽天由命

柒

你問題

低分唔緊要
咁柒就抵死

有個同學學校寄漏畢業證明俾佢 有offer都無得讀

佢會係咁打過嚟提你upload

真係陰公 同佢一齊apply啲同學全部都係deadline 前兩日收到 佢打去問先知學校漏咗佢 依家好似要讀ou定thei

我含就算喇

同埋交左學費都唔會唔比你讀最多叫你補交